學生出貓神器

整番個太陽能板同埋casio嘅logo就無敵

dse雞好需要一部

呢部嘢真係無敵

真心覺得冇得輸

屌無人覺得好勁？

Dse 鬼有時間比你慢慢chat

出得貓都唔方考得好

早幾年用apple watch 可以好多方法出

不如打哂堆字落去逐個抄仲實際